iPhone XS

iPhone XS 前後都玻璃
係咪好易爆？

你都血肉之軀, 係咪好易瓜?

唔跌咪唔會爆

又唔係得佢一部係咁依家邊間廠𣄃艦新機唔係咁

點解你反而唔擔心iphone舊電會爆？